1) main.cpp - запускает процесс
2) child.exe - скомпилированный child.cpp

Создаю сегмент разделяемой памяти, где находится буфер с изначальными данными. 

Каждому процессу аргументами командной строки передаю диапазон обработки буфера.